通心粉手鍊

記得好耐之前睇一個post有巴打用通心粉整左條手鍊，但係搵極都搵唔。有冇巴/絲打可以貼返條link或者張相出來